［IT撚入］Fireeye: 疫症期間 中國駭客組織APT41 全球大規模入侵各國醫療及其他關鍵行業

有冇人知堆code寫乜

係人地d server 同router 睇下有無漏洞，有就裝後門

裝左後門就可以控制佢

呢d 大 server (cloud server) 好可能運行緊幾百個唔同大小公司既程式, 控制到一部已經可以睇到入面所有公司既程式同資料， 甚至乎冒認d 公司出email 黎玩抹黑

控制router 仲正，經過個router既資料全部有機會睇到 甚至改到

配合返啲華為router